【行動確定】626去齊G20領事館請願

行動：G20各國領事館 集體請願
日期：6月26日（三）
時間：早上九點出發
集合：中環遮打花園
形式：靜默遊行，到各國領事館後遞信請願
衣著：黑色為主，可戴口罩

[url]英文版請願信已寫好

而家要做既野：

1. 翻譯。 而家初步有識日文、韓文、法文、德文既朋友幫手翻譯，歡迎更多人幫手提高效率，更加希望有識得其他語言既人幫手。

2. 宣傳。 我地希望今次可以成為香港史上最大型既領事館請願行動，吸引境內外媒體關注。如果有成千人一齊去咁多間領事館，一定好震憾。而家暫時未見有其他626當日日間既行動，希望大家一齊幫手，就谷左626當日做呢個行動先，一定要令香港喺G20峰會前保持國際曝光。

3. 求援。 有人建議我地搵議員或者團體加入呢個行動，加強認受性。如果大家有相熟既議員或團體，可以幫手聯絡。

原post:

TG公海gp:

英文請願信

推

幫推

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

尚欠：

西班牙文（香港都好多人識）
葡文（可搵澳門人幫手）
印度文
印尼文
意大利文
俄文
阿拉伯文
土耳其文

邀請各國領事都愛丁堡有冇得諗？

開OT

覺得值得做

一齊去

pushhh

發邀請信試下？

好想瘋狂去領事館遞信

push

推！

點解咁少人推架

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

支持，一齊行

到時見

一定要講dq單野，市民選唔到代表自己既聲音進入行政機關，完全假民主，中央干預比97年時期變本加厲

請問628可以係機場向外國人（尤其美國人，飛美國航班）派傳單講出我們的心聲嗎？

如果連美國人民都支持，對侵侵連任會有幫助，侵侵會更加願意幫手？

Push

其實日日都可以做，組到十個八個人就夠

大家幫手叫下識其他外語嘅人幫手
[外國／歐洲拎快啲上維基用各國語言記低香港大事]

Pishshshshsh

我覺得你請願得黎 個請願要去到 G20 拎出講時間上係無咩可能
去請願既目的應該係本地宣傳

一來本地宣傳
二來維持海外媒體關注，佢地有報導香港人去咁多領事館請願既話，效果已達

係 只係大家唔好expect 影響到 G20 開會

只要keep住有廣泛關注，就可以比彈藥G20各國向中國施壓

唔知得唔得，盡做

會唔會去埋中聯辦？

夜晚民陣集會，主題都係G20，一氣呵成

幫推 值得做

每日都運動下先開心

Pish

揀d西方大國得
沙地/土耳其/俄狗..etc呢d skip左去

俄狗同中國好大關係

推
唔明點解會沉得咁快
呢個行動係好值得做

始終出面推緊624接放工多
內部都一直做緊野
聽日可以集中主力推返呢個

PUSH

推
詳細要再傾下

有咩想知想問

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 各國領事館遞信+愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

按照個人能力行動 做到幾多得幾多
去唔到幫手宣傳 切勿散播失敗主義
大家都好攰 但係頂硬上
一定救返哂所有義士 一定要贏

再推

推！！

推推推

pish

Posh

pisg

1

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

正路野

幫手推

【二十國集團駐港機構位置圖】

據了解，有網友計劃短期內拜訪世界各國駐港機構，這兒提供地圖一張以作參考。

注意按照《維也納外交關係公約》，各使館處所和相關人員享有特殊地位，當地政府有責任保護。各位網友拜訪前最好先和對方約好，以免本地政府有所誤會引發不便。個別國家的使節可能不習慣接待網友拜訪，請時刻謹記保持友善尊重。

（地址來自政府總部禮賓處）

各位要注意！

支持，最好有流利外語既巴打帶頭

推支持

係G20-1

應該仲要操流利既多國語言先得

1. 日文可幫, 想問點join?
2. 建議可以send埋比首相官邸()
3. btw英文版page2第一段最尾果句有重覆

日文版draft

覆返VL巴打
日文版已draft好
因要趕開工, 未proofread, 同citation未譯, 希望有巴絲接力
隨便copy黎改

另外再推
可以順便send埋去日本首相府

大家加油

推推推推推推推推推推

成班傻尻咪搞尻人地啦